三個紀律部隊組織：將全力協助打擊黑暴 斬斷外部勢力黑手

紀律部隊最有紀律係今次

三個紀律部隊員方組織發表聲明，表示全力支持全國人大常委會通過港區國安法。聲明由香港海關人員總會、香港入境事務處人員協會及香港懲教署懲教助理總會聯合發出，表示作為愛國愛港紀律部隊工會及公務員隊伍一分子，將全力配合全國人大常委會通過有關立法，履行維護國家安全的職責，呼籲會員必須清楚認識自己公務員的身分和職責，既要效忠香港特區政府，亦必須效忠國家，責無旁貸維護國家主權、安全和發展利益等各項工作。

聲明形容，港區國安法是以「有效的法律措施打擊黑暴，斬斷外部勢力干預香港的黑手」。

剪片時聽了超過十次，但每次都起哂雞皮，去到最後都係忍唔住喊。

如果你開始恐懼、退縮、氣餒 — 閉起雙眼，由頭聽到尾。提醒自己，你不是孤單的；亦不要讓其他抗爭者感到孤單。

唔會嫁，海關同入境咁多黃絲帶，參加得都係一小撮人

全部一併處理

咪分化

放棄外國國籍啦鍾雅倫

紀律部隊全部都係冚家鏟嚟 除咗消防救護手足

黑暴 係咪 元朗 721 黑社會暴力

7.1維園見